你地老母通常點叫你？

屌我老母成日叫我臭臭
啲朋友嚟屋企個時聽到
笑咗我幾年

利申就嚟三十歲

喂，食屎狗

撚屌

咁鬼惡

認真 垃圾

BB

金鐘樣

叫我個名 即係好似咩家俊 家明咁
反而鄰居叫我細b

喂

阿仔

全名

細佬

第時媽媽唔係度
你就會想有人叫你臭臭

家姐

老公

屌你老母

叫我哥哥 因為我最大

衰仔

佢叫開我做撚屌 我叫開佢做媽閪

仆街仔

打靶仔

臭b

叫我細佬 因為我最細

有事叫呀b
冇事就全名

肥豬
係唔熟嘅人面前都會咁叫我

嗶嗶

嬲戈陣叫廢材
笑戈陣叫衰仔
冇事叫阿仔

個名最尾隻字x2

平時做阿妹
鬧就嗌全名

呀女

衰仔 但有時又嗌衰女 why

性別認知障礙

重覆名最後嗰個字

呀b

阿妹

baby

妹豬

唔信

same here

啊哥

阿哥

心情好就叫寶貝/寶貝女/女女
心情差就全名+一個粗口

屁屁
佢好鐘意講屎尿屁